[當年今日] 2017.3.25 朗豪坊扶手電梯意外 // 2017.3.26 林鄭月娥成功當選為行政長官

2017年3月25日，旺角朗豪坊扶手電梯突然高速溜後 一大堆後生仔碌落電梯

2017年3月26日，香港特別行政區第五屆行政長官選舉在香港會議展覽中心舉行，林鄭月娥以777票成功當選為行政長官

諗番起真係好撚邪

推